吊奶星 牙純今日q能到咸.. T__T

我戀愛曬佢地❤ (除左牙降)

睇到咸左出黎..

想俾牙純騎

唉
真心想勸牙英
唔好作任何掙扎啦
你係唔夠牙宮鬥㗎啦

竟然唔係牙周

俾牙純騎個質感好似舒服啲

想俾牙周騎 牙周驚跌會攬實我

周周騎撚住牙降

牙柔好正喔...想騎佢

你地癲佬米能搞禾牙純

洗唔洗撚撚聲咁難聽?

空降閪